tvb 直播 前線把握到時機趕退狗

大家睇睇,狗退到某個位放煙